美股認真討論區 MCCCLXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

this？

冇錢巴

垃圾TSLA我屌你老母

明明琴日債息1.4x
做乜又升得咁快既

Yes

my sqqq call is rdy

債暴升！

今晚shopping最後機會

Beyond meat impossible同omni pork
我最多當佢係野味肉類
或者係外星生物肉會好過要同豬牛比
會比較易接受
omnipork我覺得最好食
impossible一食就碎晒

係好唔撚理智
先唔講香港仲有無未來，陣間又爆第5波又封鳩埋你晚市都幾頭痕

大戶做空國債

納期開盤熔 滅世 不問價盤前all in sqqq

又玩一日升一日跌?

走呀

重申：今晚係爆買日

又洗橫手

今日好大波

日日玩債息悶唔悶...
市場都消化大半啦..

跌大力d

好耐無見

龍友知錯未

嘩盤前不問價走鬼

貼定先吧

根本冇停過 發行新既國債只會加劇問題

到佢平倉 息回

忘兄昨晚贏多少

升咁撚快的

我睇錯佢貼自己張j 圖

gay

gay 不可失

川上巴好耐冇見

你含左石仔撚先啦

我自己覺得
每次回調都係重新評估自己嘅portfolio嘅機會
講真 依度個個條目標線一定唔止SP500
甚至講緊要幾百%
自然個risk都一定唔細
每次回調都係審視自己portfolio 嘅機會
學茶巴話齋 霖得多對學生嚟講其實都係好事
始終俾啲學生股神知道其實股票都係會跌
有陣時真係要仆街過先會識睇路
細個嗰陣仆過街總好過大個賭身家

呢個真

消化晒啦，唔通成世唔升咩

今年飛巴線100%

知錯了 升番啦 唔該

冧到我淨係想全倉vti

太低了
GME 食足兩水果啲一個月都幾百%
仲可以笑你社工

佢哋依家賭身家最多咪幾萬/十幾萬
遲吓分分鐘返幾個月工都已經賺返晒
所以對於學生股神
我一律都係買定花生等睇戲

原來尋日債SS

cpng唔知落唔落得到35比我買

今日推得好快

人地係社工關心你

我都想做社工
HD出嚟都已經萬幾兩皮
讀乜鳩bba

睇住d 牙 小心石棍無情

今日又跌

做乜個個都叫晒春咁
明明都穿唔落13000

巿場知錯未

傳統黎

123都見過啦
130走嚟驚

納已熔
克子勝利巡遊

bba真係世紀騙局

講完即穿

又一棍

屌你老母即穿

i love bba

期暴跌

股災黎啦

玩完 今晚千跌

Bull trap

一講完就穿

阿彌陀佛

條線直到

叫左你地清倉唔好追貨

你好啦喎
再插啲學生股神會死㗎

酒牙!!!

今日回一回
仲要盤前

有無人仲會跟住market Breadth黎trade

今日起碼跌5%

向好嗰邊諗
唔跌 等陣點升?

美帝又亡國

Gme?

今晚又熔斷13％

道指都冇影響 汁平貨就係今晚 睇你有冇膽

唔止 應該趺突依兩日升果d

上年3月12 nasdaq -9%

又可以買買買

個債息 升就火箭
跌就龜咁

Signal 超得意sticker!!!

同埋就算黃店 真係執左又有咩所謂 龍門執左都可以開番間虎門 再唔係咪整間 守龍門

納期呃人去沽貨 之後Bear Trap

this time.....

盤前不問價ching chong算

其又容

龍虎門

盤前求打和ching chong

咁又唔係咁講
道指標指破緊頂係因為未燒到佢地個疊
個市重有d 野未消化哂

回我都預左
日日都唔回，我仲驚

咁咪由得佢玩完再揀佢有用嘅舊人嚟吸

喂講還講，張gif又搞到我PTSD發作

講堅 股災到 清倉係最佳選擇

一周年紀念日
最少大家還活著

幻三都無埋

會唔會入第三注

邊位巴打

忘巴

想要

好撚痛

Add唔add到你㗎

頂龍門有幾難
帶撚住佢班人做間鋪
有唔同做法

茶巴唔通打算業務擴展?

點add係咪應該有link download

無啦無啦
bull rap呀呢幾日係

粉屍真愛

一間鋪都攰了 不過其實有諗過唔收錢幫佢搞番掂

下下都債息 唔玩喇 屌

出完錢都要改革先得架唔係咩意思 如果唔係同海洋公園有咩分別

反正無入過貨

會唔會太貪心

唔好上黎住啦
明知靠嚇

其實龍門真係咁難食咩

未出名前起紅磡成日食覺得還可以

大戶捉緊好大盤棋，直落11000

多謝

我認同有野需要改善

我第二注都未落

係咪金禾

個垃圾Google Finance 幾時搞返掂

未出唔計

等幾時呀

佢沽鳩美帝咪啱 我哋要贏 澳巴就要輸

係lunch一齊去食

落左
輸咪輸
輸小d已經好好

一唱一和

galois

bond yield 又升咩

上次去食
見到茶巴好靚仔

你中咗肺炎咋

屌之前又話唔係
70蚊個炒飯之前睇

難聽啲講
而家嘅龍門用黃店標準去計
根本性價比超高

真心有 d 好食有 d 唔好食

Poly 仔？

好惡毒

吓 唔係咩
又話每頁都有茶巴個名

尖沙咀係特別劣
其他舖我覺得唔差

盤前掃平貨

黃埔大把嘢食

其實光榮真係好食
但有咩問題我見呢度有人話偽黃

外資終於見返正數

我都見到
大隻仔

琴日都係正數

水門狗也不屌

大型blue trap
酒呀

Btw係咪有人要請食飯，石仔SH咗咁耐

咁貴

往死裏鬥黃

今晚似要跌返晚

屌你笑死

琴晚呢到有d人話龍到咁有d驚
依家求仁得仁

納dee 13500位都未埋到就向下爆
d 壞消息真係自動配合

amzn 2800放股俾佢

真 唔夠黃慘過做藍

冇底
NQ drop to zero

綠色嗰間好食好撚多
黃色就不了
嗰頭批鬥 其實自己啲飯連屎都不如

每次個市表現好少少 債息就自動飆升
呢招要玩到幾時

尋日已見

我有問我D朋友
佢地話正常茶記, 唔難食唔好食

條撚樣走數

3日升成咁多，點都要還返啲啦

留意台期

又有乜壞消息

上面20天 50天線頂住

先跌得咁少有咩好驚，跌得多又代表契媽又可以入平貨

地心探險記

契家軍首領又吹奏契媽

咁又近又黃，同埋返學想食 d 野

股災

岩岩今年的YTD先見返綠

債息直線飆升 接近90度

今晚要玩住mhr demo渡過

NQ其實冇咩升

Tesla爆廠+納巨棍=今晚TSLA穿600

茶記咁落應該執得，攞d甘筍同洋葱既頭頭尾尾黎醃都有d可能既…

btw. 睇職人吹水喇

咪又係十年債

Ust 南亞仔隻公民党狗都話龍門係紅
得啖笑

今晚升穿1.6

玩極都唔厭

個股升到仆哂街

NQ連收復失地都未做到

一仔>>龍門

未有黃店槪念之前食過, 屋村餐廳普通頹飯咁上下

個股升返算唔算

其實對茶餐廳依個價錢真係無咩要求

@忘了愛
一齊玩魔力 OK?
我要做最撚有錢果個,係武器店長開24小時賭檔

61蚊有貨

三眼仔飯

我剩係知nq 今晚跌 契媽持有既股又要比佢鳩賣
除左tsla

爛果都唔扯

真心好食

BULL RAPE應驗了

個雞扒

炒燶股小巴司機跳樓亡

呢隻唔計啦
但都113to 122

4-50蚊茶記野囉 無人講得咁差既 但有一排真係明顯地難食左好多

一仔個銷魂飯好多豉油
不過整體上係好過龍門

116先岩

上年食過一次紅磡
真心唔好食

請唔請人收錢

真
佢仲要有炒蛋白，同埋雪菜米高質
仲想點

盤前不問價走呀

點解琴日入完貨先嚟料

紅磡個間先係最難食 未搬之前比兩隻臭既雞翼我
仲送一隻大螞蟻

班banker根本係度造市
先沽空股票 再沽空債券 谷高債息
股價跌 又大量入手股票
之後又大手買入債券 禁低債息
股價回升 再賣出股票
無限loop 反覆收割

呢個劇本玩左幾撚多次
根本正正常常 債息點會兩晚由1.4飆到1.6
On9到

係 wo
唔記得我食一仔多 d
有期考試，我一日三餐都係佢

崩盤我有經驗

道期都就黎轉燈

今晚又要食棍

又閪跌

大熊又來了

做乜撚

試過叫一個雞扒意

俾錯汁
意粉俾左飯
冬O水俾左冬OT

可以錯既都錯晒
都唔好講難食

難D會再去食
不過我唔會踩

呢個你知我知單眼佬都知
拜登個撚樣唔做野只可以比大戶撚

契媽一早睇穿咗

2013年

可能係我入番市

死硬

克己又然

我綠左, 不過仲要輸緊hsi 同sp500

早餐還好 40蚊幾抵食(不過除咗雪菜肉絲 上次食咸撚到苦)
夜晚就不了 頹飯都可以整到咁難食

今晚又要返12200

請你開多幾檔,壟斷個賭場
利申: 我開3檔賭場

今晚再入貨

債爆

尋日加左倉 rip me

期待佢開po笑鳩連郡

可以係凍同唔熟架…
佢請過批廚先講喇

克狗又大勝 可以係支牛gel

屌 而家就睇fed同拜登做唔做野
根本個債息已經嚴重偏離左通漲指標
人為操控情況極嚴重 接近喪心病狂既地步
兩晚升由1.4x升到就穿1.6
係咩玩法？

今晚禮拜五

要搞到燒書再jump真係好絕望先做到

g持

第3個bull trap 仲未破到downward trend

有咩問題?

不招人妒是庸才

臭鮑得巴口話做嘢

13000上唔返啦

琴日日頭有人講用covered call當收息
依家又有人出po教人點做

好耐冇見富桂絲

US Government Bond Yield%

Name | Yield | Chg.| Chg.%
U.S. 1M | 0.030 | 0.000 | 0.00%
U.S. 3M | 0.038 | 0.000 | 0.00%
U.S. 6M | 0.061 | +0.008 | +14.91%
U.S. 1Y | 0.084 | +0.003 | +3.33%
U.S. 2Y | 0.153 | +0.010 | +6.99%
U.S. 3Y | 0.334 | +0.021 | +6.65%
U.S. 5Y | 0.824 | +0.046 | +5.89%
U.S. 7Y | 1.258 | +0.060 | +5.00%
U.S. 10Y | 1.600 | +0.073 | +4.79%
U.S. 30Y | 2.365 | +0.084 | +3.69%

1.6

入咗貨 molamola

下下都話債息 玩撚咩

小西教派嘅話用呢招幾好

嘩屌 90 度上1.6

溶啦溶啦

繼續無人買

呢下大戶真係唔比盤前逃生門

豬死了 豬死了

話左休息兩個星期

TSLA又收皮過

真係要買GME對沖

偽目巴

唔係琴晚破左架咩

要幾多先破到呀

Fomo咗
見納指咁升得 以為冇事

正常茶記價錢質素，唔明點解講到咁差
唔通我食開屎

要中幾多次bull trap

幻五 克狗入貨signal

好彩未加貨

十年債又上返1.6

動物gif快出動

勢既野點會一兩晚升覆就改變
唔穿128 都仲樂觀既

屌星期二後入貨就燈到星期三跌
星期四盤後入貨就燈到星期五跌
我都真係少少燈

想哭
今晚實趺落地核

崩盤五入 昇旗一走
阿婆都識玩

做好要五年 做衰只需要5日

澳門竟然有示威

仍然覺得今晚係升 最多俾盡係平盤

幾時開server呀

咁先至係入貨日

訴求真係返工
好多個黎生

Gel出事

班黑警會開槍

俾克狗隔住個mon陰陰嘴笑

升到2厘 都阻唔到nq

其實佢個隱藏南乳雞煲仔飯先好食

琴晚又撚狗

咁夠膽

烏克蘭軍疑進攻收復克里米亞 俄防長：烏克蘭若果進攻，俄羅斯將不惜一切保護斯巴頓

一生一次

又要沽ark買brk

Survey: Investors Embrace Their Inner Bulls One Year into the Pandemic

1 in 3 plan to make their portfolios riskier as vaccines prompt market optimism

無架喇，自己睇路啦

武統俄羅斯?

富桂絲

琴日明顯破左，亦引左一大班人入場諗住可以v番上14000，通常人人都睇到既野就唔會實現

一早叫咗大家沽納期 by石仔

閪冧五 又玩完

港女崩咗盤

石室遺憾

光榮係咪渣家軍

大戶仆街死

未買過sqqq,今晚是咪鳩衝就可以？

又gel

夠我勁？
我講完唔穿13000就即刻穿

佢幾時開翻全記，無左佢唔知邊度食點心方便

準備拎籌上IFC

入貨！

5點準時買貨 free money

呢d野玩多一兩次就開始逆轉
個個都識睇住債息食飯你估大戶唔遲早玩你一大穫？

反彈了
冇事了

一開頭係 後尾好似割左出黎兩邊都屌

Free money

波叔再一次引致環球股市閪冧

如日中天

裂口低開,克狗入市撈底了

食得屎 琴日同今朝追左貨

del apps一年算

P蛇助熊不助龍

明明突破左downtrend企穩埋20ma做乜都會溶

今晚納dee教你咩野先叫崩盤

其實債息咪又係大戶搞出黎

準備5點不問價清倉

唔使旨意FED會出口
佢嘅ultimate goal 就係想加息
除非美匯暴升
唔係點都唔會郁

全記早排禁堂食有優惠 勁多街坊排隊等

我都係咁諗 但暫時未試過一次失靈
一接近1.6就必定崩盤

很多科技股的估值仍處於偏高水平，加上長美債孳息利率與，資金板塊輪動與及政府對大科企的措施，都是本人認為相當大的風險。所以必須確立重新進場的信號出現。

盤前逃生門又黎

一個鐘一個風向

幾個鐘由1.5x 爆到 1.6 明玩野撚狗

今朝追咗SFT

克蛇又贏

光榮啲煲仔飯食過一次就不了
渣狗之流果啲全部都信唔過

金溶酒仙

我唔識呀
要send一個畀你
你就可以download

九龍灣返工
時代>>>渣哥

今晚又仆街冚家產

連郡vix

free fall過weekend

大戶要推落11000啦，走呀

渣狗係咪既係渣哥？
無食過呢

真心崩盤 樓下看更都識睇

啱啱有個師兄比咗link我down咗喇
唔該哂

操控債息就可以操控股市
阿婆都想玩

港女g點仲敏感喎

人渣哥
學生真係食唔起

今次咋嘛先幾多次
上次1.6成年之前既2月仲要係跌落黎
一早講左息率升令股跌係100%炒作同揾理由

美股最後逃生門上線啦

啲大戶係咪唔使瞓

光榮有兩樣野食唔得 一係煲仔飯 一係個炭爐打邊爐

較定鬧鐘1659
準時清倉保平安

本身高質地點方便，好難唔排

關於渣家軍問題一律當黑店

襯啲鬼佬未起身得閒改價快啲走貨

潮退先知支那鍾塔係好野
穩如泰山

但最大問題係市場受呢套

用到就好

可唔可以share埋條link俾我呀？

之前假選舉單嘢就知佢只係共產黨2.0

唔好講咁多 酒仙

佢衰乜？
真心唔知

石仔又中

牛市咁快完左

批鬥/假民主
都係嗰幾味

返shift嫁喎

咁要記得

月供買豬了

睇下港女跌到咁，盤前真係清一清穩陣

假民主 仲要del cm同block人 正一垃圾
果次之後冇再食過

第二次回調
今次應該9xxx見

6000見 副身家冇啦

係
同振美搭膊頭果個

通常突破完都要回踩一下confirm
唔穿12875應該無事

盤前最後逃生門

連書局都推呢啲書
真心覺得會全面閪冧

所以咪唔好理d人帶風同過度操作囉
你估真係個個連登股神24小時睇住市連期貨都睇埋好似望住都可以賺錢咩

港股就黎收市
美債唔演了 可以落返去

通常回踩個下先會入貨
者係今日 如果唔穿12900

好閪煩係咁抽自己友水 同熱狗之流冇分別 抽幾下冇傷大雅 愈抽愈過分

放負 批鬥 鬥黃 水泥隊
同班高級藍絲扯貓尾

今晚回踩12875無事就可以

印呢堆書浪費紙張

今晚緊買爆買日 回小小好快又沖上去

清蒼真係送籌碼比人

JER龍門仲癲過D藍絲狗

係咪要清倉

原來council tax 單人租屋有25%

如果租間4房再分租3間出去咪交小好多

其實我有個人都睇唔透
Tommy 仔

12810左右

光榮有時出埋牛肉飯，正撚到

8點再決定

Btc概念股要入好搵位入第一注 升幅穩左好多

係呢一輪已經玩左好幾次

係

點解唔直接買

私怨撚仲要煩過閪點解仲有人撐 百思不得其解

搵到喇屌你

納期又跳水

又要清ARK股，實俾臭雞沽到pk

租到咩？ 想過去租apartment 慣下先

Us10y+3%屌你老母啦

好彩琴日執返d jpm同廢老B返黎 升債都唔驚 有其他野頂住

今晚又有平貨汁

廢老B今晚又要悔改

5點好走 今晚10y bond起碼1.7

1.9

同意

Bac

2.0 美帝爆炸

QQQJ買早咗
石室遺憾

8.3溝到9蚊

銀行股又要強大了

克狗又贏

28%廢老股
10%資源
12%網路新經濟
11% 半導體 (有soxl)
12%醫藥
25%現金
(約數)

今晚應該幾金

廢老又要升天

same view
第3注星期一落

侵侵係到個市正常好多

唔怪得華爾街ds出盡全力幫拜登做低侵侵

廢老B >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>臭雞ARK

我覺得
唔明顯跌穿10天線
都仲可以留

柒咗
琴晚加咗貨
早知忍下對手
賭癮太大

道指期貨仲升緊20點

波仔又無後悔自己亂咁講野

國家任務黎

今晚又係廢老b天下

老母k休息完兩日又要開工做雞

佢唔收稅 聽日就比個湖南仔買起佢

係時候變返臭雞了

青蒼派又贏

快啲清倉走呀

加入廢老

滅世了

屌

一半BRK一半GME

希望唔會輸琴日profit

佢而家，連意大利黑幫都想買起佢

今日nq再跳水真係轉勢

順便想問各位巴打有無期權書主力分析greeks同不同買法既interpretation (類似spotgamma個類既analysis)

12800 守唔到 繼續downtrend 既話
可以跌得好深

計小左council tax

屋租應該冇包，所以係 rent + council tax +生活費 + NHS =真實成本

會唔會今晚跌完 星期一就升返呀
諗緊今晚/聽朝入啲

32768 ss

期 升2% fomo
期 跌1% 清倉

左一巴 右兩巴 再昇龍拳

你有28%+25%都唔會跌啦

突然又個個睇淡

傳騰訊面臨中國監管機構在金融科技、交易方面的廣泛整頓

聽話有咩用

追咗小小xlf

NQ drop to zero

hsi半個鐘車400點落黎

給我打，把nq往死裏打

開市俾人走先得嫁屌你

穿硬
12800 都難守

打穿127先再review啦 京西

跳樓喇
ifc又塞車喇

留名睇鬼佬起身挾爆盤前c

大芋發動地鳴 踩死老散

冇得唔淡..咁樣沽落黎，琴日升又縮量

昇龍拳之前整返個直拳先okay？

咩操作都唔做就岩

咪仲大機會sell low buy high

佢地都預左
支那邊有私有財產
養肥就要比黨食

亞盤時間

港女拖累大市

化身mikasa 斬甩大戶個龜頭

call 咗下星期 qqq

咪撚講套撚屌漫

突發！騰訊、百度、好未來等12企業被處罰
2021/03/12 15:47 華爾街見聞

根據《中華人民共和國反壟斷法》規定，市場監管總局對銀泰商業（集團）有限公司收購開元商業有限公司股權案、騰訊控股有限公司收購猿輔導股權案、成都美更美信息技術有限公司收購望家歡農產品集團有限公司股權案、宿遷涵邦投資管理有限公司收購江蘇五星電器有限公司股權案、百度控股有限公司收購小魚集團股權案、蘇寧潤東股權投資管理有限公司收購上海博泰悦臻電子設備製造有限公司股權案、滴滴移動私人有限公司與軟銀股份有限公司設立合營企業案、好未來教育集團收購噠噠教育集團股權案、北京牛卡福網絡科技有限公司收購河北寶兑通電子商務有限公司股權案等十起違法實施經營者集中案件立案調查。

經查，上述十起案件均違反了《中華人民共和國反壟斷法》第二十一條，構成違法實施經營者集中，評估認為不具有排除、限制競爭效果。

2021年3月12日，市場監管總局根據《中華人民共和國反壟斷法》第四十八條、第四十九條作出行政處罰決定，對銀泰商業（集團）有限公司等十二家企業分別處以50萬元人民幣罰款。

大收割臭波死撚開喇

淡友大奇積

應該開爆孖黎PUT 任期完就退休買個島仔歎世界

sh咪坐定 swing咪守8%
有曬rule㗎嘛 你penis都無用 跟rule做人
要改rule就下次入場前改 五時花六時變仲死得快

死左膠 諫山係咪食撚咗屎

真係要睇你點租同租乜
council tax 有時屋主會俾埋 (水費都係)
聽過有啲包哂水電 但我未遇過

咁全部串埋一齊做還原靚靚拳啦

唔係好識分真假突破, 琴晚個量夠唔夠突破

直落無底

呢排咁chok 如果唔係唔係用ib 比佣蝕死

而家冇得分
之後睇返先會知

無人知 所以需要回踩確認先係buy signal

我要睇依啲，魯魯修咪做撚左囉屌佢老母
咁撚多年你比依啲心靈雞湯我做乜

好耐無見你

仲有10蚊可以買多股

我做咗個個細路 執銀仔俾巨人踩死

聽話有咩用？ 有，I kill you later

美帝邊有得同強國鬥

你望下早幾日納dee 做左個平頂
未頂穿個區域都唔算突破

但大家留意S&P ATH緊 如果今晚hold到龍市再現
但廢老股其實穩陣d 回報都唔差

我想睇暗黑系 全部死清光

如果有8.5左右想開孖

50萬?

你係一開波比箂納踢撚死果班

酒呀

掛住打機 呢兩個星期預左佢chok

又輸錢 係咪要跳樓

識玩一定高買低賣

美團比人罰都唔只50萬啦 咪一樣無事

依排暗黑結局都係得藤本樹既炎拳同電鋸人比到我

我認得你 你琴日叫人買既

RAP

道指今年龍到

開少少，最多比110%

復仇勇者果d

rap

12875話咁快到左

搞公主同聖女

Buy high sell low

the ultimate strategy that keeps you awake.

佢有amd

錢銀事小 國家罰你事大

石仔係光頭仔條村 石仔=光頭仔

屌你老母動畫講緊薩沙被人殺
得廚師去執牛 班左膠仲阻佢報牛

其實點解企鵝收購咁多公司 估值都唔會低估

又閪撚 gg

巴巴一開始都係 50萬
罰罰下宜家可能罰10億美金

電鋸人完左啦咩？

第一部完

咁Watchmen 岩你睇

我走先 大家幫手殿後

回復術士vs復仇勇者

大家走呀

期 Nq -200
希望手足走哂科妓股

jessica jones

經典

睇怕今日半導體又要上刑場

識野

nq比hsi拖落黎姐
10y 1.6之前都上過
唔洗咁大反應
1.4上1.6同1.5上1.6差好遠

世界級

睇下會唔會跌穿返10天線

又諗got套撚屌
屌佢老母
大愛結局仆街死啦

琴晚買左 tsm同soxl

今日死得

有個仆街借左我隻dvd
搞到我要喺apple tv再買番

唔知班友想點

台股台積電升左少少
最多叫跌少啲

John snow同個輪椅仔

GOT都算大愛結局?
明顯係編劇on lun 9唔識寫

期貨咁樣跌法

又到加倉日，我愛廢老

第四季後都冇睇過

你點知我都鍾意

今晚清蒼揮手

我諗路易巴應該好開心

道股都跌少少

100%廢老電

崩盤五你估流㗎

重新建倉後個倉係第一次咁重舊經+mega cap 希望抗跌能力好啲

青倉派 又贏

買漫畫啦

荃蒼派 皮已收

爆蒼派

2330 外資終於正數

回緊回緊

彈少少係為插多多呀

TSM都驚
連石仔都不如

今朝有份GEL頭既自己企出黎

屌，不過呢隻值得儲

下下債息 我屌你老母咩

閪冧我有經驗 選一周最後那天

廢老除咗DIS，其他都揀唔落手，無乜增長空間咁
可能我認識得比較少

岩呀，你值得擁有

3成廢老
1成資源
3成新經
3成現金

應該 都要跌

熊籤仔 即刻入熊軍得唔得

其實最好笑係清完倉又要建倉既人
無限loop
利申 全倉硬食無操作

未可以住

哭喪派

都係睇小圓算

個結局其實我選購性忘記左
但係左膠snow無死我就當大愛

visa master我覺得幾好

公義同真相 who fuckin care

你改返名做牛籤先啦 你個名好撚黑

Humura

我想改架 個市唔俾

睇呢度睇得多會痴線

今日係荃蒼派最黑暗既日子

玩債息 屌你老母

大家必須承認 熊市已經到了

熊熊烈火

上連登 勿認真

龍友知不知錯

me

琴晚all in 左

債息 呢樣野 真係睇佢 玩唔玩

今日唔玩 就可以照升
今日玩 就跌

7成貨

蝕本金越蝕越多

聽龍哭的聲音

龍軍失去了一切，債息確認了這個消息

好多熊皮牛

之前嫌MA太妹，跟跌唔跟升就走咗去買其他
結果食棍

我想去火星隱居

唔明點解電影有斗蓬，應該係禁忌

太陽神今日有冇燃燒自己照亮世人

早幾日道指唔跟跌

今日3指齊跌

有d驚

琴晚我都驚，清咁小小執石先，但清得少

berserk
星星公主
devilman

去火星打坐先啦，你班撚屌自己慢慢玩

致命玩笑，都想儲

荃蒼派經已成為哭喪派

朝早gel頭，下午哭喪

全倉派今晚準備食棍

Ozymandias did nothing wrong

有甲由
幾時先再畫翻，講支那真係好好睇

尚書大人

雷帝定雷神
個作者有幾唔鐘意德國呀

School day

有無人見到納指跌到咁
個心肝仔係咁卜卜跳

真係一等一垃圾
成個S8 垃圾到極

完喇

聽到公司個藍屍港股撚
之前斬撚晒D 股, 宜家又升返晒, 唔開心

唔係主角，再屈機都係假

尋日入貨，今日清蒼

5點準時v返上去ok？

清蒼派笑到最後

收市唔穿10天線
覺得仲ok

跌穿我要考慮又全斬

比翻d錢我

呢d係咪叫顧全大局，我地識閪咩

克已出左新po

跌咁少。。。

忘兄一唔一齊玩魔力寶貝

盤前呃貨，盤中龍市

升期一再panic buy

是牛是熊是平開 還是意外

呢到個個月唔同theme

都唔洗咁大頂綠帽比佢

link thanks

唔係日日咩

星期一再入

推

個個鐘都唔同

求link

荃灣d fd

有冇人有玩loop hero

佢好似一本過完曬成個故仔，不過仲有前傳

荃灣既街市

每秒鐘都唔同啦

一日跌一日升，阿婆都識玩

謊言，始終會被拆穿

琴晚升咁多

港女市不嬲都係被人屌 美國撚完 支那又撚

5點要開始走 唔係又會輸20%

所以岩岩跌番，撚多一鑊

我睇到出混種，唔係休左刊咩

連群恐慌指數大升

等於入市訊號

又一次後悔無盤後走貨

記住
楊屋道街市

隨時琴晚既利潤 無哂

berserk 依家去冒險好似幾溫馨

每個鐘

有冇得重溫個日忘巴既比喻

再咁跌法 我地龍軍唔排除會採取激烈行動

SH_SQQQ

酒呀 隨時又洗你10%

越跌越多

個市__到，完全冇力__

（暫時美股仍沒進場）
又贏

你個名出賣左你
你係鬼

大家快d酒 盤前唔逃生 開市直接崩

酒呀

上年既今日

以史為鑑 明年今日

豬死人

點解要手多盤前加注呀

佢係講緊自己?

去ifc?

係咪有巴打仲係好樂觀
三期都棍落緊

RBLX 係咪連登大船？

Hi 克狗，屌你老味

做淡有罪有付出 還有忍耐

萬4先買係真

漫畫一年先出幾話屌佢老母

D 投資高手, 幾十年次個D 都係
跌市大買, 然後放入夾萬, 到D 人炒到熱血肺騰, 就拎返出黎賣

ff 今日拉到個射擊之星

我睇唔透佢到底係短炒定長渣

1987年10月，黑色星期一

標普500指數在1987年8月25日達到了全年最高點337.89點，全年累計漲幅達39.6%。股市行情從1987年8月底以後開始見頂回落，造成行情走弱的因素主要是兩個，一是利率加速上行；二是美元匯率下行。利率從同年7月以後開始回升，到8月下旬後開始加速上行，1987年9月4日，美聯儲加息，將貼現利率從5.5%提高到6.0%。美元指數此前從1987年5月初開始一直到8月上旬都在回升，從8月中旬左右開始再度下降。股市從1987年8月26日開始到9月8日出現了一波調整，之後開始又震盪回升。如果單從股價走勢的圖形上來看，站在10月初的時候，感覺市場應該是調整得差不多了，可能會往上走，可誰曾想，災難性的下跌才剛剛開始。

1987年10月19日（星期一），股市一開盤便下跌，收不住的下跌，當天標普500指數下跌20.5%，道瓊斯工業指數跌幅達22.6%，超過了1929年10月29日股市暴跌的紀錄。

美國股市暴跌，迅速蔓延全球，1987年10月19日，創下了英國股市日最大跌幅跌10.8%，日本的日經225指數在1987年10月19日和20日兩天累計跌幅為16.9%，法國、荷蘭、比利時、新加坡、巴西、墨西哥等國家股市均出現了大幅下挫。恆生指數1987年10月19日單日下跌420點，跌幅達到11.12%。1987年10月19日凌晨香港聯合交易所立即召開了緊急應變會議，在10點鐘開市前終於作出決定停市4天。1987年10月26日上午11點復市，積壓數日的拋單洶湧而出，市場根本無法接單，恆生指數暴跌1120.7點，日跌幅高達33.33%，創世界股市歷史上的最高跌幅紀錄。

而個位入市係咪想人輸錢 至少要升多1000點 個市企穩再入

又做盤前師
低過127再講

今日荃蒼等抄底,真易玩

點睇有人話買股票只信你? 會唔會收$399 開班上堂

黑客流出個個結局合理好多 而家個s8其實似3日亂寫出黎

臭雞已上船 我自己唔買啦

應該都係差唔多一道理

盤前放yala先
反正本身都要避下星期支ER棍

我收399 會教大家開戶口買voo

永遠都係股災過後先會有人講點解
問下佢有冇沽到

石仔

大家會唔會盤前清完等低位接返
定係直接放係度就算

全倉左重有得抄底咁神奇

呢個位出射擊冇咩意思

有孖展未開

收到風係佢自己D FUNSON黎

講錯左 其實想講槌頭

跌到去10天線
再做到槌頭

雖然都係無咩意思

屌你祝福我大M$

係菁蒼先啱

差唔多啦

愈跌愈見疤痕
遲了熔斷誰是極不幸
已不記得那些Amazon

我睇佢班演員試讀第8季劇本個會
尷尬到呢個樣

今晚跌9個% 克狗又贏

冇 星期五個鎚頭已經好有力 12700以下要減
穿星期五應該要菁蒼

隔幾分鐘開一開債息又升幾格

編劇有新工 搏炒mode

Cap圖啦
幫佢賺 hitrate 為乜

屌你老母大戶玩撚晒
投胎算

佢篇野好長

Sorry巴打

本身個結局正100倍 night king唔會咁快死 最後決戰係鷹巢城 起碼有d戰術係入面

80M？

1.595 龍友知不知錯

入貨好唔好

都唔明咩思想,流出個結局咪照演,係都要改劇本整爛套野
本來想完左買套bd收藏下

All in sqqq 又贏 唔知點輸

一世污點黎呀成班演員

連登係唔係豬到傻
個個post都9up

烏克蘭軍疑進攻收復克里米亞 俄防長：烏克蘭若果進攻，俄羅斯將不惜一切保護斯巴頓

巿場資金流入美股避險>升

其實調轉 傻散係街市買送思維 見佢平大減價就入貨
但正確思路係有貴買貴市場價格永遠是正確的

美債息真係咁重要？
個個沽債 搞到息升 咁沽債d資金會去邊？

其實係咪有得出千掉骰子

屌你 又呃貨

你而家先知？

石仔真係勁 一gel就冧 話跌硬就暴升

呢啲時候唔係金銀先有用咩
一係就轉揸美金

美股長揸必勝
驚閪咩

傻啦搵其他唔知頭唔知路既股跌到冇影個時咪笑人唔識企係巨人賻頭
搵要有知識理論配合
何況早一兩個月雞犬升天個時根本冇人會懷疑自己揀錯股

你唔係龍友咩

1.593啦 京西

盤前: 1.595所以跌
盤中: 1.595所以升

沽撚到有人嘔籌碼咪贏

又要考驗堆廢老股抗跌能力

琴日追咗貨

匯市
商品
一係就係cash

今次好少少 無咁多新經

但如果落返跌軌 睇怕都要斬

？

哭吧
是我不懂得操作
是我不懂菁蒼好嗎
仍然相信今期納dee升情未算差

侵仲上場 可能仲會收錢派軍隊幫拖... 敗登就...

唔需要12一組 34一組 56 一組
1賠2.5

限紅人流多根本唔會輸

2月頭同依家都已經好大分別
嗰陣臭雞俾人話係低風險
個個all in penny
依家少好多人講penny

我無傻

納期敏感過G點
另外兩大指數跌得少少
佢freefall咁跌

盤前清倉師 第一次召集 趺市不等人

咁諗
債息唔升又點會跌？
唔跌個市又點會升？

一開就溶左

Seriously?

夠鐘 走鬼牙

唔通琴晚真係bull trap

姐係點 唔係幾明
市場覺得 普脹會高 債冇用 沽債 引致孳息率升
資金買其他野 政府要做野 就要加息 借錢成本升
搞到科技股跌？
咁市場資金會買舊經濟股？
但其實新舊經濟股都係會借錢

這是牛的代價

靈車

不問價清倉加all in sqqq

又俾大戶撚狗

TSLA

其實都擔心通脹
咁keep cash 仲衰過乜
Btc 會唔會升

升市大撚把人啷啷上口abc 股幾有前途實爆升
日日幾十%升幅邊撚個理d 巨無霸
好啦真係跌個個都望住個山頂位話實坐到十倍廿倍
事實上係有揀到十倍廿倍既人
但通常or 大部份都係做足功課早幾個月已經部署緊

全線崩潰

今晚-10%

-200 開市急沽

睇下6，7點 會唔會好轉

無 都係咁先

JPow: 個市仲高過肺炎前救乜春?

一開已經係

琴晚追左貨

熊籤仔同g巴係唔係已經俾牛軍討取左？

酒

總之2021年買舊經濟實無死

如果通脹 理論上商品應該好好

盤前嘔左尋日既三份二升幅出黎
屌

今朝122入tsm apple
700入tsla
1150入shop
都唔知可以講咩好

盤前算跌得少

哭撚左

盤前不問熄app

一開始-4%
早知信克狗

年輕人要反思點解無買UCO

一齊沽, 沽到佢ss

盤前 -3k

拿你呢個係經濟既理論 已經比人講左幾個月
但股市係情緒主導 係唔會出現大家都一齊期待緊既事
你如果覺得呢套理論無漏洞既話不妨睇下咩叫dcf

頭呢浸都係電腦黎，7點先見真章

納dee要生性呀

琴日怕高追的人有福了
reset兩日前俾你買貨

一齊沽到SS夾爆自己?

琴日都唔買 今日點會買

好撚on9 債息升都係藉口
大戶玩撚晒
呢班食人肉嘅基金佬不得好死

唔敢入 未有克狗signal

90入咗ai
兩日無升過今日又跟跌

琴日怕高追 今日俾返個折你又唔鍾意

公子獻頭救正股

唔係等債息高返再買入？